跪求連儂布碎做百家布。聽講收集點係香港一芳

如果你係和理非咁係時候伸出援手
聽講暫時三間一芳會由9月初開始會有D布碎比大家寫野
咁大家記得寫完要扔返落所謂“舊衣回收箱”
因為布碎回收左之後會車成一大塊連儂百家布
塊布會視乎最後連儂百家布有幾大而決定點用，例如無條件捐出，或製成其他產品義賣，收益全數捐出

詳細資料

百家布係乜黎?
有句俗語「縫百家被，穿百家衣」。傳統社會，父母會向親朋好友逐家逐户收集布料，目的係要用呢啲布頭幫自己嘅孩子縫製一件帶着不同家庭祝福嘅「百家被」，為孩子祈福避禍、接納百家之福，以借福嚟保佑小朋友平安長大。 我哋好想將呢個意念伸延出去，製成連儂百家布，集萬家之大成，祝褔香港同年青人一切安好。講咁多廢話總之想大家好

塊布收返黎捐款捐去邊?
捐比前線手足。
咁多手足同前線比人捉左,要用好多錢去打官司同係醫療上。
記住FA隻右眼
記住荃灣手足隻腳
仲有900個比人捉左既手足
全部全部都要你地幫手……….

咁做有咩意思?
場運動開始左兩個幾月，仲問有咩意思?我剩係知咩都唔做就真係冇意思。

碎布回收點

Shop No.20, Leavel 4, Langham Place, No.8 Agyle Street, Mongkok, KLN
九龍旺角亞皆老街8號朗豪坊4樓20號鋪

Shop No.158, Level 1, New Town Plaza, No.18 Shatin Centre Street, Shatin, NT
新界沙田沙田正街18號新城市廣場一期地下158號鋪

Shop No.F17, Level 1, Fashion Walk, No.11-19 Great George Street / No.27-47Paterson Street, Causeway Bay, HK
香港銅鑼灣記利佐治街11-19號/百德新街27-47號Fashion Walk 1樓F17號鋪

#又唔洗曬
#又唔洗淋雨
#又唔洗比錢
#剩係要你出D力寫D字
#舊衣都收架
#要布碎
#唔準你地用鐳射槍射D布我驚會著火
#香港人加油
#兄弟爬山各自努力

一芳個立場好複雜

共芳

唔複雜

香港人開鋪
投共總代理